好壓抑 因為屋企事/女朋友事 好想住酒店

而家大家都話酒店危險
其實係咪住本地人賓館（e.g.百X）會安全啲？

講黎聽下咩事

住囉 問咁多做乜

百x囉黎住既咩？

大家都話酒店危險
咁嗰類時鐘酒店係for本地人 好似安全啲？

污糟到仆街你都知間酒店係做啲咩

我都想
屋企班垃圾日日出街飲茶打麻雀,返嚟唔洗手
遲早俾佢哋累死